如果有八成票，小弟表演同時含十條撚

睇死你班撚樣都做唔到ga la

呃撚含

留名睇你走數

你個口都幾大

冇8成票，全香港人都要含撚

留名支持

一齊含OK？

有八成先算啦

出嚟投票啊 告急

你個口要幾大？

好啦
分一條比你

有八成話你知

人形蜈蚣扭扭樂

呃撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚含

留名
小弟都想見識下點同時十條

係咪切出黎含架

我做第一條

小妹都想試下......

嬰兒撚

Pepe個口咁撚闊都唔知攪唔攪得掂

唔洗真人撚，你含10條馬撚我都收貨

其實佢又冇話含乜撚、去街市買10條生牛鞭⋯